(FF) 如果梁天琦當年冇俾人DQ，會變成點

梁天琦順利當選
Baggio, 游蕙禎已經選唔到
郁民仲係到
仲有冇 ?

歷史沒有如果，只有教訓。
與其喺度ff不如點樣光復香港

最多Baggio唔出選